曾經自殘過嘅你入一入嚟

明知解決唔到問題 你地點解都會用呢個方法
仲有你地有冇後悔過

見到自己隻手想知其他人點諗

推

再推

咁當時實在無辦法

而家諗翻 係咪好似其他人講其實好小事

係因為當時面對ge痛比割手大，而割手可以舒發下

想知你而家有冇後悔

點解有後悔？

因為心靈上嘅痛大過肉體上嘅痛
同埋我鍾意見血

可能係而家睇翻其實冇乜野 又或者留好長嘅疤之類？

無疤了
係講起有時覺得乸住咁心疼

我明你講乜 割手其實完全唔痛 比起其他野

無，後悔只係割手，唔敢死呀屌

你會唔會覺得自己好蠢

睇返唔會覺得無咩野或者小事
如果聽到其他人講 會覺得傷心
只係 發生係自己身上先會覺得無野

唔會
當然唔係話呢件事正確

姐係如果有得揀你會揀死？

完全明你講嘅野
唔想人地咁做但係自己又冇所謂

or全世界死

早幾日先講起
其實我自殺傾向無停過
有時好想喊

唔係求安慰或注意 但都想有人鬧下都好

其實結果鬧完tum完都係過
不過真係好無辦法

唔識形容

你會咁我估你D問題都係解決唔到
冇辦法之下先會咁
好似冇路行但係又迫住你行

就算搵人訴苦完問題都仲系到

我都煩緊你講嘅野

可唔可以講大概咩？

感情 屋企 學業 錢
基本上唸到嘅都冇一樣令我開心

就算同fd講完 佢地嘅答案好多都幫唔到自己
個感覺就係自己一個vs. 全世界
不如死左去反而冇咁辛苦

除咗心痛 我對其他野嘅痛覺都好少 或者係麻木左

我從來只係屋企
都唔想同人產生感情 費事煩多樣

真
不過身體上痛又好實在

出嚟做野未 如果有收入搬出去住應該煩少好多野

有做野 但邊有咁多錢
放唔低屋企

呢排又覺得就快失業 更加煩
早幾個月日日屈係屋企喊
(要偷偷地喊 好辛苦)
而家無喊咁多 但都一樣好辛苦

呢個純粹係因為痛其實有一定嘅減輕壓力作用！
一兩下就算啦，正面去回應問題先係唯一出路

召喚Aia post樓主

其實真係唔痛wo 唔係為左抒壓先介

聽到你咁講自己都唔多開心

好復雜 唔係唔想講
慢慢係覺得無自由 自己做唔到自己
跟住就抑鬱症 屋企人走晒出去 留返我養家
唔係唔想照顧屋企 但壓力好大

邊位

處理到問題就唔洗自殘啦

上面講得岩 心靈上既痛永遠大過肉體

自殘已經係對所有人最低程度上傷害

如果你煩緊錢嘅野屋企又有少少家底 可以學下點樣搵被動收入減輕自己壓力

肉體嘅傷好快就可以好翻
心靈嘅傷跟足一世

好撚憎人講“死解決唔到問題”
依家邊個話要解決問題
唔係講緊樓主

係

身體嘅痛係令你覺得仲生存
心靈嘅痛係痛到想死

隔離po吉手嗰位

錢係其中一個問題 不過唔係最大問題
我覺得撇開錢
就算好有錢
個問題依然存在 只係煩少樣野

呢應該發明一隻藥可以清除人類既記憶
好似電腦洗機咁
咁個世界會美好好多

其實死左問題咪唔存在lo

唔開心或片但太多會越嚟越麻木
所以開人個陣盡情笑啦

世界會點唔敢講 起碼有情緒病嘅人會有解脫

終於搵到同伴 壓力愈大 無助感更加大

笑唔出啦 係人地面前嘅笑都係假嘅

我唔覺有咩問題喎
又唔會影響到人
人地點諗關我撚事
利申𠝹開大髀

睇你係aim發洩定自殺

咁自殺我會揀啪藥

安眠藥？

係掛
不過都好似都好難先死得去

我唸可能要食完再介

會舒服啲，肉體痛易handle過精神痛
有疤嗰隻手長期戴錶遮住，但𠝹完第二日戴嗰陣會好痛

agger

如果件事過咗去，係。

出細冇得揀
想死輕鬆d都冇得揀

我覺得其實係你之後面對嘅煩惱更加大
相對地顯得微不足道

認同。自殘只係不斷試底線。

其實有
研究完發現食藥+二氧化碳窒息好似比較輕鬆

細細個試過攞𠝹刀𠝹手背，跟住越𠝹越爽
後尾𠝹撚到成地都係血嚇親工人姐姐，搞到佢報警

我隻手個疤有少少核突 用膠布遮住算

細個就咁睇唔開

𠝹過先知 原來真係無野比心痛更痛
而家有小小上癮

Feel到個一刻唔割落去個人會爆炸（唔識講）

精神自殘算唔算

有冇唸過睇醫生食藥

就係精神自殘完先會肉體自殘